訓左冇睇，75m買 VAR 同副選既猁記大炒榜尾幾多球？

聽講mom 係var

好似猁狗仲要黑左幾球 最後都係輸

見到個球証諗盡辦法想幫猁都幫唔到